今次到電車

德輔道西反電車

軌道交通出哂事
接下來係輕鐵？

上個月有單洪水橋旅遊巴輕鐵相撞30傷

有無人？

好彩深夜

點解會出哂軌

好大條向左扭既痕
避狗？

輕鐵唔係日日都出事架咩

點解深夜就好彩？

連電車都可以出事

避巴士

香港兇兆

出軌月 大家可以攞正牌出軌

都唔係第一次了